新加坡 前外交官: ｢香港應接受 Harsh truths - 示威者將一無所獲。｣

新加坡退休外交官比拉哈里(Bilahari Kausikan)最近在香港《南華早報》發表題為Harsh truths for Hong Kong: extradition bill protests will not achieve anything的文章，內文觀點簡單直接：《逃犯條例》修訂所激發的香港社會抗爭終將徒勞無功。比拉哈里認同香港新一波社會抗爭浪潮是對中國式管治的反彈，但他認為，香港人在戰役真正開始之前已然落敗。比拉哈里此一觀點背後，有三大假設：

第一，對香港局面，中國仍然擁有絕對、不受任何挑戰與制約的控制能力；
第二，基於第一點，中國執行｢一國兩制｣治港政策之時只重｢一國｣，｢兩制｣只是幻想；
第三，香港是國際孤兒，原因之一，是英國對香港事務興趣不大。

新加坡前外交官比拉哈里指出｢香港乃國際孤兒｣。（湯森路透）

Source:

坡狗收皮啦

Shut the fuck up

支那鳩香唔香啊死坡狗

又係坡狗

坡狗死全家

坡狗幾時變到咁撚黑人憎，唔關你事係度指指點點，背後桶香港一刀

關唔關你事呀圾狗 企開D啦屌你老母
輪都未輪撚到你呀 奶個垃圾李家鞋底啦

一個極權國家對另一個植權國家指指點點

文妓

香港死第一個得益者就係坡狗
萬一香港得咗坡豬都會有樣學樣

全世界最想香港仆街既國家

慢慢喺自己間組屋裡面打飛機啦唔該佢

幾撚時輪到坡狗出聲

新加坡本來都係行獨裁, 會講呢d 野唔奇怪啦,
近幾年仲要積極奶中國
獨裁國家基本上口形一致

關你撚事咩坡狗

凡是坡狗反對的...

其實佢嘅講法亦係令我好悲觀嘅原因

係聽到有講法話美國暗盤治港先有返啲希望

Sir this way

彈開啦外交官，on9官就有你份，識你老鼠

坡狗唔該唔好對香港內政說三道四

港台命運一致

垃圾新加坡閪，佢地撚識民主咩

我就好撚現實既
我係坡人公司番公
然後收到消息，老總已經係南亞設廠
中共有乜唔對路就會馬上撤離

講撚完

無李光耀，佢地現依加仲係牛屎佬一名

其實佢啲觀點冇錯
不過如果乜都唔做就真係冇架啦

衰撚過香港係到吠

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落

香港
澳門
台灣
新加坡

香港國情關你坡狗咩事？
接你老母呀

失敗論收皮
We will win the game

坡狗不嬲人渣

新加坡就當然想香港死
但香港係唔會死

星洲政府一向咁撚狗，而家香港唔掂，啲錢流曬過去，佢地不知幾開心

新加坡人面對國內伊斯蘭化只會徒勞無功

坡雞咁撚鐘意含支那碌撚既

中華人民共和國新加坡特別行政區

收皮啦狓

一世困在鳥籠的鳥兒， 連飛都覺得是一種罪

早幾年係咪中囯13億人民話支持收回新加坡？

邊句有錯？客觀講事實

向坡匪國輸出革命

呢到無人識你啊

坡人自己無民主自由，文化又無香港偉大，窮得只剩下錢，就中意踩你兩腳

一個獨立國家要奶共奶到咁核突 知唔撚知醜啊

收皮死坡狗。

外國勢力關你L事

將新加坡公司加入埋抵制鄰國公司既行動入面

英國對香港有冇興趣都唔關你事

不過既然你提到

就即管登報問下英國係唔係唔再理我地囉

收皮啦 失敗者被流方嘅角落仔

新加坡最想香港死

-完-

成敗根本係在於美國，並不是新加坡

究竟係香港死先定新加坡變回教國家先

外國勢力奶共上腦

痴撚線
垃圾坡

SCMP

他日重光就捉9你個打耙仔

又係新加坡d蝻

歐盟 美國國會都出晒聲

幾時到你個坡仔指手劃腳

收皮啦咁你地又有咩建議呀
唔好唔記得你地係點獨立呀

知唔知新加坡咩地方呀, 係溫水煮蛙既成功例子呀

坡狗明白了

你地諗下香港人贏左既話，新加坡人會點諗

佢地新加坡報章高官講關於香港事務，唔係想講比香港人聽

作為旁觀者 佢講得好通透

奴隸坡唔係最想香港死嘅咩 咁睇黎反抗係唯一出路

玻仔最驚佢地自己平民反政府
所以今次不停出聲就係為左防止玻仔有樣學樣

中國外交部發言人耿爽表示，中方已多次重申，香港事務純屬中國內政，反對任何外國勢力試圖干涉香港事務，有關組織對華一向充滿偏見，他們所謂報告和說法不值一駁。

source:

who's this fucking piece of dog shit?
a fucking nobody

他日獨立到 第二個要剷平嘅國家就係新加坡

垃圾

收撚哂奶共錢
最鐘意搵人講
唔該你轉下招喇

口交部冇吠說三道四...內政...主權...不自量力...？

如果香港最後真係一無所有
我要中共同港共政權都一無所有
就係咁簡單

躝開啦又抽水

新加坡極權國家嚟梗係咁講

其實無講錯
香港確實無國際社會援助
除左UP兩句之外

佢當年獨立到, 都係因為馬來西亞廢, 如果馬來西亞係中共管, 你估佢會咁易獨立?

DLLM 新加坡 呢邊搞掂一定同你玩

我呼籲大家扺制玻資公司，包括星展及渣打，轉用Citibank

干預香港內政事務，罪該萬死！

屌你老母死坡佬 關你撚事咩

玻仔真係無春用。以前唔知邊個俾人扣左幾部裝甲車，現在仲要幫人含。

垃圾星加坡咪又係柒咗
貿易戰開打冇耐就負增長

通常都係啲垃圾出嚟講嘢

收皮啦

坡共

收皮，愈咁講化表我地做成嘅威脅愈大，香港人繼續加油

Harsh truths for Singapore: Islamisation of Singapore is irreversible

你新加玻唔係一開始有李光耀呢d驚世奇材再加馬拉on99咪又係一碌柒 唔講仲以為你個九流外交官做過咩偉業 有資格評論預測到香港局勢發展

中華人民共和國星加坡特別行政區前外交官發言

坡狗班奶共雜種法西斯就死撚返去自己老母個狗閪度啦

中國新加坡 收皮啦關你撚事

係咩 咁啱台灣又係喎, 咁多國際孤兒不如組隊呀

香港內政不容外國勢力說三道四！

坡狗

佢冇錯，所以我哋要放棄做示威者

放棄做抗爭者

要成為革命嘅勇士

Fuck off la diu

wfc

係又點
攬炒囉
條氣唔撚順

坡狗就是賤

請善用起底功能, BLOCK, 上一頁

唔好聽就緊架啦 但起碼人地唔係抹黑香港
雖然比你停到送中 但係呢場慘勝並無改變基本形勢

屌你老母收撚皮啦坡狗

鼻屎國家

佢邊撚個？

大家唔洗理新加坡
極權紅底國家
新加坡省

佢都錯唔哂
但係咪代表我地就要坐係度等死呢

坡狗垃撚圾

坡狗心諗今次踩撚住香港上位

因為佢係香港直接競爭對手同埋佢係獨裁政權, 呢番話其實係同佢嘅國民講, 乖乖哋聽聽話話唔好反政府

其實佢冇講錯 真係得外國勢力先幫到香港

坡狗都要一無所有

國際孤兒你又黎集資同炒股？

關佢撚事
佢又唔係揸香港身分證

英文支那

新加坡永遠超越唔到香港

not even fucking Chinese.

坡狗你收皮啦屌你老味，你啲被迫獨立嘅戇鳩仔無資格係香港指指點點。

幫佢地做文宣啦

咁真係老實講直到而家都冇一個國家真係做實事出手幫我哋

會唔會係坡狗自己都驚我地贏 對佢地個政權都算係一種打擊

做到焦土都係 achieved something

當年新加坡唔係自行宣布獨立咩？
但講到明
連新加坡人都知中共無意執行一國兩制
所以林鄭所講咩至為重要
外人一語道破係大話

支持馬來西亞統一新加坡

所以咪要自救囉

玻狗同泡狗一樣咁垃圾

我覺得呢個新加坡前外交官誤判美國只需要一個亞洲代理人(新加坡)
中國官方玩撚左香港人咁耐
香港人做一樣嘢,對中國人嘅影響力(不論好壞),都係新加坡嘅十倍
呢個係新加坡做唔到嘅,美國要對付中國,一定搵香港,新加坡繼續做佢嘅牆頭草啦,第時唔好扮friend就得啦

貿易戰坡狗蝕到入肉

我地可以永遠都輸，只要我地堅持，一直輸，政府將會成為我地既囚犯
Dr. Stephen Strange : No. But I can lose. Again. And again. And again. Forever. That makes you my prisoner.

新加坡一向想香港死

縮番去你老母個臭閪入面啦死坡狗
講到好似為香港着想，實際上就係想少左個競爭對手

Shut the fuck up la Singaporean cunt your whole nation will be fucked by China 🇨🇳
Freedom is too luxurious for you Singaporean pig

All Singaporean are dick and cunt. They have no soul and spirit

新加坡人不嬲都黑人憎
成鳩日串串共

坡狗又出來奶屎

fuck u Singaporean

立即屌你老母

True. I absolutely hate Singaporean. The worst sub-species of Chi-na people All are dicks especially those bitches, always thought they are glamorous, actually they look fucking like a pig

將新加坡佬呢d敵人嘅建議調撚轉就啱架啦

and their stupid accent

死仆街

They thought their English is the best among Asia in fact, they sucks arrogant and tunnel-vision

中華人民共和國新加坡自治區

期待坡狗被連環恐襲

記住，人地反對就擁護

The Islamic state of singaporestan a pathetic birth rate of 0.89
Singporean girls are too fucking ugly no man want to fuck them not even cracker and nigga

會失敗又點 會死又點
一條魚死之前都掙扎
我唔會就咁做一條死魚 我會做一條攬炒既魚